<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="64">
    <author>RichOPick</author>

    <version>0.0.1.0</version>

    <title>
        <en>More Fog</en>
        <de>Mehr Nebel</de>
        <ru>Больше тумана</ru>
    </title>

    <description>
        <en>
<![CDATA[
This mod adds various fog states to the game depending on weather and time of day. In general, 
all fog states have a greatly increased density of fog.

Five states are possible:
NONE - No fog at all
HAZE - Default game/map fog
LIGHT
MEDIUM
HEAVY

These states can be manually triggered at any time with the console command "gsMoreFogSet <STATE>".

IMPORTANT: In most cases the Relight mod will interact very nicely with this mod. However, certain
weather variations and combinations can cause the lighting to get very dark. If this happens, you can
disable the fog immediately with the "gsMoreFogSet NONE" command.

In the future I hope to create UI setting with global scalers for density and height, but this early
version does not contain that. I also hope to introduce a "Foggy" weather state, where heavy fog will
remain present throughout the day.
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[
Dieser Mod fügt dem Spiel je nach Wetter und Tageszeit verschiedene Nebelzustände hinzu. Allgemein, 
Alle Nebelstaaten weisen eine stark erhöhte Nebeldichte auf.

Fünf Zustände sind möglich:
NONE - Überhaupt kein Nebel
HAZE - Standard-Spiel-/Kartennebel
LIGHT
MEDIUM
HEAVY

Diese Zustände können jederzeit manuell mit dem Konsolenbefehl „gsMoreFogSet <STATE>“ ausgelöst werden.

WICHTIG: In den meisten Fällen interagiert der Relight-Mod sehr gut mit diesem Mod. Allerdings sicher
Wetterschwankungen und -kombinationen können dazu führen, dass die Beleuchtung sehr dunkel wird. Wenn
das passiert, können Sie das tun Deaktivieren Sie den Nebel sofort mit dem Befehl „gsMoreFogSet NONE“.

Wenn der Nebel zu hell oder zu dunkel ist, deaktivieren Sie ihn über „gsMoreFogSet NONE“-Befehl oder
deinstallieren Sie den Mod.

Ich hoffe, in Zukunft eine UI-Einstellung mit globalen Skalierern für Dichte und Höhe erstellen zu können,
aber so früh Version enthält das nicht. Ich hoffe auch, einen „nebligen“ Wetterzustand
einzuführen, bei dem es zu starkem Nebel kommt bleiben den ganzen Tag über präsent.
]]>
        </de>
        <ru>
<![CDATA[
Этот мод добавляет в игру различные состояния тумана в зависимости от погоды и времени суток. В общем, 
во всех штатах тумана плотность тумана значительно увеличена.

Возможны пять состояний:
NONE - тумана нет вообще.
HAZE - Туман в игре/карте по умолчанию.
LIGHT
MEDIUM
HEAVY

Эти состояния можно активировать вручную в любое время с помощью консольной команды «gsMoreFogSet <STATE>».

ВАЖНО: В большинстве случаев мод Relight очень хорошо взаимодействует с этим модом. Однако определенные
Изменения погоды и их комбинации могут привести к тому, что освещение станет очень темным. Если это произойдет,
вы можете немедленно отключите туман с помощью команды «gsMoreFogSet NONE».

Если туман слишком яркий или слишком темный, отключите его с помощью «gsMoreFogSet NONE» или удалите мод. 

В будущем я надеюсь создать настройку пользовательского интерфейса с глобальными масштабаторами плотности и
высоты, но пока рано. версия этого не содержит. Я также надеюсь ввести погодный режим «Туманный», при котором
сильный туман будет оставаться на месте в течение дня.
]]>
        </ru>
    </description>

    <iconFilename>icon_morefog.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="MoreFog.lua" />
    </extraSourceFiles>
</modDesc>